（lol)貪啃奇呢隻屈g英應該要再改廢佢

有poke技有緩速有位移有大盾仲可以吞鳩人真係好撚屈，對線團戰強勢到
痴撚線點打呀

用扑頭仔打啦

ban/pick唔到就實豬

who

個樣又摟打令到人忍唔住打鳩佢

唔覺隻英勁

改ui幫佢汁靚靚

打上對線成日比佢屈。。。但會戰唔算勁

會戰好勁喎
就算唔識玩淨係舔下吞下傳送已經好屈

又屈我g喇

真係好撚勁

其實隻野對線廢到瀨屎
淨係可以龜
係會戰保ad超勁

當年配kalista 先on9，互相調來調去，根本冇得單捉

宜家都屈呀扔你過去普攻幾下吞鳩ad全程kalista唔會被人打